有冇人砌機一定要用ATX板

覺得ATX大塊d睇落部機冇咁空洞?

ATX機箱太大份

一定用atx機箱就真

On9,唔塞d廁紙入銀包，睇落滿d

好正又合理既比喻

大塊散熱好似會好啲

一係ITX一係ATX
mATX唔湯唔水

睇你咩用途姐
屋企冇乜位
但又想有小小rbg睇下
又想散熱好小小
又想有碟機
一張顯示卡
Matx有存在價值

用開EATX板

一係pico itx
一係xl-atx
唔好唔湯唔水

我只玩matx同itx

岩岩砌完部matx
itx既話感覺散熱好差

睇chassis design既姐

用緊stx同atx

itx機箱容量大概10升
matx機箱20升
atx機箱30升
冇乜衝突

只砌matx

我自己機一定用ATX, 美觀, 易執, 散熱好

Matx老母板個spec唔夠好

mATX 好多時都夠用，慳兩舊水落去買個靚機箱仲好

砌atx嗰啲全部係on9仔
砌我呢啲先係醒目仔

mATX板係抵玩
但係買得落手既mATX箱好少
講緊下置牛，前/上/底既Dust Filter 夠走線位
呢啲基本野可能得Define MINI C/Phankets Evolve
先叫買得過（唔熟mATX箱）
但係價錢仲貴過板
變左好多都揀大箱
細板大箱內籠睇又核核突突
特別依家間間廠都玩側透
索性轉ATX唔貴幾多

你砌乜嘢咁醒目?

RZV01堅正